其實熊貓有無俾華納版權費?

嗶嗶鳥個英文名同埋叫聲都100%抄哂

細過好鐘意睇

東鐵成日出事 點睇